Kristjan Wirk kaibas Hindrik Piirsooni peale, et see tema käest kahe inimese palga ühe päewa ees ette wõtnud = 1 ruba ja tõotanud, kui ta mitte inimesi tühu ei saada üks korw õlut wõi 1 rubla 50 kop. talle tagasi maksa; et Piirsoon lubamist mööda inimesi pole saatnud, nõuab tema lepingu täitmist.
Tunnistaja endine peakohtumees Peeter Kripsoon ütles et Hindrik Piirsoon lubanud kaks päiwilist saata ja kui mitte, siis maksab üks korw õlut wõi 1 rub. 50 kop. raha.
Otsus: Et Hindrik Piirsoon tulnud ei ole saab tema 10 Märtsiks s.a. ette tallitud.
